{"translation-revision-date":"2021-10-07 08:20:41+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Dit tema tilbyder %s \"blokomr\u00e5de\", hvor du kan tilf\u00f8je og redigere indhold. Pr\u00f8v at tilf\u00f8je s\u00f8gefelt, sociale ikoner eller andre typer af blokke her og se, hvordan de vil se ud p\u00e5 dit websted.","Dit tema tilbyder %s forskellige \"blokomr\u00e5der\", hvor du kan tilf\u00f8je og redigere indhold. Pr\u00f8v at tilf\u00f8je s\u00f8gefelt, sociale ikoner eller andre typer af blokke her og se, hvordan de vil se ud p\u00e5 dit websted."],"Widgets footer":["Widgets sidefod"],"Widgets and blocks":["Widgets og blokke"],"Widgets top bar":["Widgets topbj\u00e6lke"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Vis br\u00f8dkrummeblok deaktiveret"],"Display block breadcrumbs activated":["Vis br\u00f8dkrummeblok aktiveret"],"Saving\u2026":["Gemmer..."],"Widget Areas":["Widget-omr\u00e5der"],"Manage with live preview":["H\u00e5ndter i Live forh\u00e5ndsvisning"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Dit tema indeholder ikke nogen Widgetomr\u00e5der."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Blokke i dette Widgetomr\u00e5de vil ikke blive vist p\u00e5 dit websted."],"A widget area container.":["En widget container"],"Widget Area":["Widget omr\u00e5de"],"Could not save the following widgets: %s.":["Kunne ikke gemme f\u00f8lgende widgets: %s."],"There was an error. %s":["Der var en fejl. %s"],"Widgets saved.":["Widgets gemt."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Hent Classic Widgets pluginnet."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vil du fortsat bruge de gamle widgets?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Nu kan du tilf\u00f8je enhver blok til dit websteds widget-omr\u00e5der. Bare rolig, alle dine yndlings-widgets vil fungere uden problemer."],"Welcome to block Widgets":["Velkommen til blok Widgets"],"Widgets settings":["Indstilliger for widget"],"Block Library":["Blokbibliotek"],"Display block breadcrumbs":["Vis br\u00f8dkrummesti for blok"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Viser br\u00f8dkrummesti for blokken i bunden af editoren"],"%s (selected)":["%s (valgt)"],"Use theme styles":["Benyt tema designs"],"Make the editor look like your theme.":["Lad editoren ligne dit tema."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e6lper sk\u00e6rml\u00e6sere ved at forhindre tekstmark\u00f8ren fra at forlade blokke."],"Preferences":["Indstillinger"],"Drawer":["Skuffe"],"Contain text cursor inside block":["Fasthold tekstmark\u00f8r indeni blok"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljeret guide."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Er Blokeditoren ny for dig? Vil du l\u00e6re mere om brugen af den? "],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r at bruge blokeditoren"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle tilg\u00e6ngelige blokke findes i blokbiblioteket. Du finder det de steder, hvor du ser <InserterIconImage \/> ikonet."],"Get to know the block library":["L\u00e6r blokbiblioteket at kende "],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blok kommer med sit eget s\u00e6t indstillinger for ting som farve, bredde og justering. Disse vil blive vist eller gemt automatisk alt efter den valgte blok."],"Make each block your own":["G\u00f8r hver blok til din egen"],"Get started":["Kom igang"],"inserter":["inds\u00e6tter"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Velkomst-guide"],"Keyboard shortcuts":["Tastasturgenveje"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Tilf\u00f8j blok"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastaturgenveje."],"Top toolbar deactivated":["Top v\u00e6rkt\u00f8jslinje deaktiveret"],"Top toolbar activated":["Top v\u00e6rkt\u00f8jslinje aktiveret"],"Feature activated":["Funktion aktiveret"],"Feature deactivated":["Funktion deaktiveret"],"Top toolbar":["Top-v\u00e6rkt\u00f8jsbj\u00e6lke"],"Close settings":["Luk indstillinger"],"Pin to toolbar":["Fastg\u00f8r til v\u00e6rkt\u00f8jslinje"],"Unpin from toolbar":["Frig\u00f8r fra v\u00e6rkt\u00f8jslinje"],"Close plugin":["Luk plugin"],"Remove a link.":["Fjern et link."],"Convert the selected text into a link.":["Konverter den markerede tekst til et link."],"Underline the selected text.":["Understreg den markerede tekst."],"Make the selected text italic.":["G\u00f8r den markerede tekst kursiv."],"Make the selected text bold.":["G\u00f8r den markerede tekst fed."],"Text formatting":["Tekstformatering"],"Forward-slash":["Retvendt skr\u00e5streg"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Skift bloktype efter tilf\u00f8jelse af et nyt afsnit."],"Block shortcuts":["Blok genveje"],"Selection shortcuts":["Udvalg af genveje"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til den forrige del af editoren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til n\u00e6ste del af editoren."],"Redo your last undo.":["Gentag din sidste fortrydelse."],"Undo your last changes.":["Fortryd din sidste \u00e6ndring."],"Save your changes.":["Gem dine \u00e6ndringer"],"Global shortcuts":["Globale genveje"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 adgang til alle blok- og dokumentv\u00e6rkt\u00f8jer p\u00e5 et enkelt sted"],"noun\u0004View":["Vis"],"Options":["Muligheder"],"Document tools":["Dokumentv\u00e6rkt\u00f8jer"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Du har \u00e6ndringer, der ikke er gemt. Hvis du forts\u00e6tter, vil de g\u00e5 tabt."],"The editor has encountered an unexpected error.":["Editoren er st\u00f8dt p\u00e5 en uventet fejl."],"Copy Error":["Kopieringsfejl"],"Attempt Recovery":["Fors\u00f8g gendannelse"],"No block selected.":["Ingen blok valgt."],"(opens in a new tab)":["(\u00e5bner i en ny fane)"],"Tools":["V\u00e6rkt\u00f8jer"],"Footer":["Sidefod"],"Block":["Blok","%d blokke"],"Widgets":["Widgets"],"Settings":["Indstillinger"],"Help":["Hj\u00e6lp"],"Close":["Luk"],"Update":["Opdater"],"Redo":["Annuller fortryd"],"Header":["Header"],"Content":["Indhold"],"Publish":["Udgiv"],"Undo":["Fortryd"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}