{"translation-revision-date":"2021-10-07 08:20:41+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Kunne ikke s\u00e6ttes som miniature. Pr\u00f8v en anden vedh\u00e6ftning."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/media-editor.js"}}